Выполнен проект погодного приложения, API - api.openweathermap.org
Архитектура приложения - MVVM.
Работа сетевого слоя выстроена с помощью библиотеки Moya
Проверка кода выполнена с помощью SwiftLint
Интерфейс выполнен с помощью кода.
